%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                     %
% LaTeX macros for bridge diagrams                                    %
% Copyright (C) 1997 Gerald Masini                                    %
%                                                                     %
% This data may be distributed or copied, in whole or in part, within %
% the following restrictions:                                         %
%   (1) It may not be sold at a profit.                               %
%   (2) This credit and notice must remain intact.                    %
% This data may be distributed with other data or software by a       %
% commercial vendor, provided that it is included at no additional    %
% charge.                                                             %
%                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                     %
% DERNIERE MISE A JOUR : 03/10/1997, 13h00                            %
%                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%% IMPORTANT
%%
%% Ces macros doivent etre utilisees avec les packages :
%%   \usepackage{color}
%%   \usepackage{fancybox}
%%   \usepackage{psboxit}


%%% %%%%%%%%%%
%%% LES TITRES
%%% %%%%%%%%%%

%% \Titre
%% ------
%% Un titre sans auteur
%% 3 PARAMETRES : les sauts avant et apres
%%                le titre

\newcommand{\Titre}[3]{
\vspace{#1}
\vspace{\SautAvantTitre}
\begin{center}
#3
\end{center}
\vspace{\SautApresTitre}
\vspace{#2}
}



%% \TitreHautDePage
%% ----------------
%% Un titre sans auteur en haut de page
%% 3 PARAMETRES : les sauts avant et apres
%%                le titre

\newcommand{\TitreHautDePage}[3]{
\vspace{#1}
\vspace{\SautAvantTitreHautDePage}
\begin{center}
#3
\end{center}
\vspace{\SautApresTitre}
\vspace{#2}
}

%
%
%%% \TitreAuteur
%%% ------------
%%% Un titre avec auteur
%%% 4 PARAMETRES : les sauts avant et apres
%%%                le titre
%%%                l'auteur (qui apparait en italiques)
%
%\newcommand{\TitreAuteur}[4]{
%\vspace{#1}
%\vspace{\SautAvantTitre}
%\begin{center}
%#3\\[1mm]
%\textit{#4}
%\end{center}
%\vspace{\SautApresTitre}
%\vspace{#2}
%}
%
%
%
%%% \TitreAuteurHautDePage
%%% ----------------------
%%% Un titre avec auteur en haut de page
%%% 4 PARAMETRES : les sauts avant et apres
%%%                le titre
%%%                l'auteur (qui apparait en italiques)
%
%\newcommand{\TitreAuteurHautDePage}[4]{
%\vspace{#1}
%\vspace{\SautAvantTitreHautDePage}
%\begin{center}
%#3\\[1mm]
%\textit{#4}
%\end{center}
%\vspace{\SautApresTitre}
%\vspace{#2}
%}



%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% TITRE D'UNE LOI DANS LA FICHE D'ARBITRAGE
%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\sifflet}[3]{%
\vspace{#1}
\begin{minipage}[t]{0.25\linewidth}
\includegraphics[width=\linewidth]{ILL.sifflet.1.eps}
\end{minipage}
\hspace{1mm}
\begin{minipage}[b]{0.6\linewidth}
#3\\[-2.5mm]
\mbox{~}
\end{minipage}
\vspace{#2}
}
